【麥巴比唔係我地既人】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

屌你老味

1

今次簽得成

好少酸人地
但我今次好酸cx條仔
兩個大波

做男空中服務員都食到嫁

不過無得咁張揚

有冇睇其他相，
條女好一般咋喎，
除左大波冇咩好

全世界都知佢有兩條女喇

連登個post話佢兩條女既老豆老母唔知，但d親朋戚友點都會話返比女方老豆老母知

空少邊食到，空少頂盡2皮一個月，人地機師一個月最少多一倍人工

最緊要係唔洗錢可以雙飛
痴撚線

垃圾topic, 抄電話佬唔係我地既人

完拉

無
起雙飛 起到咁揚
作為男人已經撚哂啦

呢件太勁，唔啱我地，
我地用禾韋基已經夠

但係其實幾皮野都唔係好多
定係真係因為做機師型, D女可以曬命就咩都肯?

明正言順一夫多妻，真係好撚葡萄

不過如果兩個一齊發脾氣就會好撚頭痕

起雙飛仲有人幫你影相
影果個唔知係咪第三條女

包皮又發功

傳統離地精英既職業嘛，律師、醫生、機師呢d全部都有光環加身

加上機師收入真係唔少…

以前讀中學有條半mk都同時有兩條女，
兩條女又係本身好fd，
鍾意埋啲口味都一撚樣

次次都有人幫佢地影相

貢得閒既你

Set cam做edison啦

其實比起好多金融狗差天共地，
但勝在夠穩定，同埋感覺
冇啲金融狗咁仆街。
但現實我識幾個captain都好多頭住家

斷撚估唔係自拍掛
兩三張都有人渣機

空中服務員邊會食唔到

d 飛雞好易食？

機場set cam 影一張相
ok當我輸

一啲啲啦 霸皇硬上弓刀聽唔少

Live bom bom

聽聞宜家啲飛雞比以前少左好多靚女，
其實係咪真？定係個個直接投身ptgf算

目測係 啲豬西朋友都去做

HX 刀多 間野睇樣請

多左巧多豬西又真既

不過我自己識個啲又OK既

有幾個都OK熟嘅飛雞都同我講過
你以為空姐真係咁多靚女咩，
果時我好想問咁啲靚女係咪直接去做雞，
不過問唔出口

27歲打上果啲會好樣啲，25打落果啲都好豬

Bad news #Spurs fans.

Tottenham forward Son Heung-min could miss the start of the new season.

Full story ➡️ bbc.in/2rkTeHr

港航170刀無刀做到空少

佢幾勁

車又無世三
開季

空中服務員 你隻手掂到條線就OK嫁啦

踢德甲果時都唔覺佢咁勁

係勁，多得卡塔爾唔少

勁到仆街wo
球會>>>>>>國家隊
我廠球員
國家隊>>>>>>>>>>>球會

講聲多謝

未見過空少系醜樣

。

168cm, 200磅考唔考得？

你掂到條線咪得囉-.-

禾158cm

空少真係好少樣衰，
但空姐就好少係靚

禾 150

禾148 又縮左水

男空中服務員仲好多GAY既添

大撚把柒頭空少啦

4個3個gay

我IVE同學普通樣刀做到空少 不過佢夠高

又系讀i大才子

Ive仔醉勁

讀洒店系

介紹護士黎認識下好無

真？
其實讀酒店有咩出路

謢士係雞係公廁

去會所 酒店 做

執房

禾IVE柯振惡

唔準你咁講

禾低賤人種

讀果科未必做返果行

唔係串你牙
i大讀工程唔係好d咩

試下同男同學

錢>>>>女

揾布狗ok

禾數學白痴

禾矛大志 老母仲番緊工養我

有冇諗過讀完駁上去

男的也好，不會懷孕

讀完top up了

4gay lo

其實你係咪抽緊邊位手足水

禾真係168，200磅

叫埋保蛇屌你屎忽，不過佢應該會走數

禾刀系肥矮柒毒

Get French Football‏ @GFFN
Thomas Lemar is unsure about his AS Monaco future & has not yet sought to extend because of interest from Arsenal

AS Monaco are willing to offer 18-year-old wonder-kid Kylian Mbappé the highest wages in club history for a teenager in order to keep the French international at the club this summer with a new contract.

+1

外表仲差過八両金

保蛇真人oneal黎 2米高 300磅

lemar

HI

出文先兆

唔好意思

佢以家淨係會同你講 DLLM

意大利歴史學家月入有無100k

干地走人？

見咁多無囡，幫下大家

是咁的，
呢個暑假，我唔去浦了。夜晚開船p。&nbsp;
我地租左 了3 隻船。第一隻豪華遊艇
, 租的。&nbsp;

坐60人的，長唔知幾呎。&nbsp;

另一隻, 郵輪 坐唔知幾多人&nbsp;

我中意呢隻多d，大少少，寫意d。&nbsp;

重有一隻普通 帆船。&nbsp;

搞手會買好多酒。&nbsp;

暑假 , 7點觀塘海濱集合&nbsp;

男仔：$500 位&nbsp;
女仔：Model , 靚女免費。&nbsp;
普通女仔：唔俾去。&nbsp;

來吧靚女，識d俾得起$500去唱K的人吧。&nbsp;

p.s. 呢d 唱K無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

意大利1815年地圖，左上角個個就係薩丁尼亞王國的

Premier League - All-Time Goals and Assists Leaders:

fabregas

又諗住ex

glo

發覺我=雲加
條女(fabregar)要走由佢走
條女隔左幾年想返返黎
但我已經搵到其他人代替左佢
唔比佢翻焯

條女以為嫁左住好人家 點知離婚
重遊舊地 搵到ex死敵既新契家佬
一開始仲好恩愛 生左個小朋友
點知佢老公對佢只有一半感情 佢只係後備原來
有事鍾無豔 無事夏迎春

我=雲加

你來返黎?收皮啦
而家係我唔要你
我做莊你做閒哈哈哈

人地攞左兩個冠轟喇清

buy C朗啦
佢要走了

拎左冠軍又點
我足總盃之王

所以法比呢d垃圾同女人一樣
出過去受苦先知原來的好

你地燈到c朗都走

C朗走,mbappe go皇馬
阿狗buy C朗

原來C朗先係我地既人

怒射波bb

牙朗

逃稅逃到要離開西班牙

逼住走

禾落左新之城打機

琴日巴希亞下盤又中

happy friday

Happy birthday

thank you

禾收佐工了

牙朗黎有冇位打

排2&b後面

守龍 踢走間諜

佢彈跳力咁勁,踢中堅啦

強化版黑b
聽落都覺得廢

一直都J緊

代雲加西口西面

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2

Dave Ospina: "If Arsenal are not going to give me the playing time that I want then they can loan me to another club." #AFC #Arsenal [ESPN]

法國《隊報》報導，摩納哥中場湯馬斯利馬（Thomas Lemar）對自己前途有疑問，因為阿仙奴對他甚有興趣。雖然如此，但阿仙奴尚未提供正式報價。

又黎多個基沙文翻版

Kylian Mbappe could suffer at Arsenal like Anthony Martial at Man Utd - Emmanuel Petit

下午校放學了

Breaking | Mbappé has told Monaco he wants to leave and they are ready to grant his wish with Arsenal and Madrid frontrunners. (L'Équipe)

old news la

希望亨利同爺爺和解返黎教包皮踢波

間野信唔信得過

等官方個足總杯波衫等到on9 去prokicker訂可能仲快 on99

🍊

點解你地係官網訂衫會咁耐都未到
我上次訂完都無一個星期就送到上門鳥

21都有得拎了

要睇雲加得吾得閒整

L'Équipe講法甲球會野幾準

2018

橙， 俾d 時間爺爺啦，去佐法國傾野，唔得閒攪派貨啊

轟狗比提

店主垃撚圾

呢間DIY字當真字賣

話時話 域子仲有無搞賣波衫

沙加呢d仆街.....

亨利幫下口拉

又想呃錢

亨利:唔好去

域總間樂視播洲際國家杯

你唔怕走數咪搵佢
佢要用黎課金比熱狗

講左吾好提

Buy la diu

做人最緊要正直

笑4

域子:天地有正氣

Lemar currently has three years left on his contract at AS Monaco but has yet to seek to extend it because of interest from Arsenal. #afc

Allin la 電叻

平又唔買 貴又唔買

第一日識雲加= =？

Lemar已經係我地嘅人

佢個個都有興趣架啦

"We have a very nice offer from Arsenal for Alexandre Lacazette."

- Lyon President, Jean-Michel Aulas

快撚d 接受啦

真？

happy Friday

下個topic要多謝基佬了

一路走好

迷基黨解散？

打開口牌雲加最撚憎 所以唔買

Aulas (Lyon president): "Lacazette was told he could leave. We now have a very nice offer from Arsenal. But for us he will not leave."

吓...

又要抬高

deal既話一定換基佬 下季踢歐霸薪酬支出過額

Lyon's president has confirmed Arsenal have made a bid for Alexandre Lacazette: "We now have a very nice offer from Arsenal." (@GFFN)

Jean-Michel Aulas (Lyon president): "Lacazette was told he could leave… we had negotiations with Atletico. Things did not work out." (@GFFN)

Jean-Michel Aulas on Alexandre Lacazette: "We now have a very nice offer from Arsenal… But for us he will not leave." (@GFFN)

里昂個主席真係好濕鳩

基佬 再見了

又冇左個防守型前鋒

C朗已經係我地嘅人

真係基佬換Lacazette ?

有段時間迷基 剪佢個髮型

From Portugal I'm sure: # CR7 wants to leave #Real. And other rumors come from Spain:

如果呀狗真係出過bid 咁代表呀狗有意放基佬走

唔走數點比500蚊熱狗去食消化餅牙

Theo Walcott is returning to training early at Arsenal.

The Mirror says Walcott has returned to training early in a bid to fight for his Arsenal future.

The 28-year-old has been linked with a move away from the Emirates after failing to impress supporters.

Ironically, the winger produced his best goal to game ratio in a Gunners shirt last season.

Walcott scored 19 goals in 33 appearances, but it wasn't enough to stop Arsenal stuttering to a fifth-place finish in the league.

And with Alex Sanchez and Alex Iwobi coming into form, the Englishman's future has been thrown into doubt.
我禾

係既祝大家前程錦繡啦，站在球隊立場想補前鋒好合理，但拎得出手換既人又真係好有限

咪係 on99

永續完先生產

直接買奧巴馬揚留基佬啦

PSG 唔係話唔買啦咩

雖然基佬想正選要走

但一隊波點都要plan b ,
買拿卡攻唔入果時起碼有個中鋒頂下

冇plan b到時咪又係戇鳩鳩

#respect

其實羊仔都係差唔多價 標左7000歐咪差唔多

資質垃圾

雲加想要哂拿卡同mbappe咩

雲加係咪mon住個post 我屌佢出貨慢
一個鐘前屌9佢唔出貨 而家sd email話岩岩出左
反雲黨終於贏返次

我夠想佢留係踢到掛靴，但佢想要正選都好難怪佢

Aulas continued: “It didn't work out with Atletico. Today, I don’t have any other offers (for Lacazette). I don’t know if he wants to leave”

想要麥巴比多過Lacazette

正選 mbappe
後備 基佬

今日個feel 巧sad

再唔放就簽Alex Morgan

路狗咁型一定係呢個髮型

2017-18球季，雲加會簽入以下那一位前鋒作征戰英超21年的賀禮？

A. 麥巴比
B. 拿卡錫迪
C. 奧巴美揚
D. 以上全部險簽

答案：D. (阿仙奴名帥雲加表示從來未向以上球員作任何報價。雲加表示今夏最多簽入3名球員，免費加盟的德甲最佳左閘，加上張伯斯及韋舒亞歸隊，已合共3人，最強陣容已在陣中。)

以佢既波底同腳法
唔勤力d就可以

This ar

ok

橙矛人理

賣禾 麥包比着14號
拿卡着9號
Lemar 着17號

冰有可能簽哂3個= =

用2&b 禾 主席 去換

F . 全部簽哂

打得咁辛苦 同雲加一樣無情

Correction: No mention of an offer from Arsenal for Lacazette was made in Aulas' press conference. [@InsideGones]

我地有piers morgan就夠了

Wes morgan

吊你老母

9號不了

又中伏

基佬stay

屌奶星，講到好勁個個拿卡錫迪原來聯賽廿八球有十球係十二碼

Photos: Alex Oxlade-Chamberlain on holiday with his girlfriend Perrie Edwards. [IG Story: perrieedwards] #afc

唔知邊個個愛將

雲加: 要買山神奧燒先有錢簽架，宜家未有錢呀頂

Official @OL account quoted Aulas saying: "I don't have any offers right now. I don't know if he (Lacazette) wants to leave."

Conflicting reports now coming out of Lyon press as to whether or not Jean-Michel Aulas mentioned Arsenal whilst talking about Lacazette.

唔知以為真係咁勁，唔計十二碼數據差個基佬

講開射12碼，
一定要學臭燒，
功架十足，令人回味

都係貢型
我最多都係整到伊巴頭

屌奶星，唔好意思，你幾時先肯出文

伊巴頭未仲難carry=.=

吊你老母 星期五先ot

伊巴頭就咁扎起咋

抵撚死呀

咁先難carry ar g lo 個頭吾jer起可以有d蔭遮住個額頭

唔射波嘅後果

我吊你老母 你老母比狗吊

唉 好撚on9 做哂自己野 d阿叔同事未做好要成team留系到陪d on9 ot

同老細ot

Heiba 伊巴頭好撚型棍

抵啦

吊你老母 慢手慢腳 resign啦 咪累街方on999999

食完仔就食女
你玩晒啦

On99 我坐係到打字=.=

連登個廣告 見到周健宏想嘔= =

其實你平時返工有咩做

直接叫老闆放人

覆電話 入資料 應酬 開會
基本上係office 做野1個鐘做哂

諗下有咩藉口射波

老細5點走左啦

保蛇真人黎

睇下邊間診所無人

成個腦細私人秘書咁

以前初入職會諗 同老細熟左知道可以whatsapp 射波就吾諗了 以前朝早打去射波比佢吊到飛起（可能m到）

係你果陣未飲佢西水姐

細個打波同佢同隊= ="

系咁架咩=.=

你插過佢你話咩都得啦

RE Lacazette: Reports of Arsenal offer are false as of now no official bid made.

路清阿狗post Klay Thomson 專射波

=_=

Klay Thomson刀系食女專家

落左樓下吹風

今日心情吾好 吾出心水了

呢幾日無晒j news?

要ot幫老細出水

聽先有，但原來係假news

有 daily star大把

禾刀系岩岩收工…

報紙佬又撚阿狗 兩秒空炮

Lemar - who has three years to run on his contract - is aware of interest from Arsenal according to @lequipe. Agent is in London this week.

呢個唔知真定假

好似話smalling
如果打3後衛其實都係要簽多個first team quality嘅返黎
除非用夢遺

認真呢間野同skysports一樣開始冇咁可信

似夢遺啦 又要比高佬屌打
Holding k6 m20
Chambers M4 Monreal

包皮躝

用大梅或者夢遺
急屎其實都要清
人工都真係好貴
好似六萬鎊一星期
咁垃圾都....

老實講邊有咁多消息可以傳，
見今年堆法包多人注意，
抄作下啫。

買都唔係買屎波寧下嘩

錢7

屎波既話寧願要返包皮

又話大梅退休既

大梅好似會打多季

大梅應該踢唔到太多場

好慘

摩佬點會肯放smalling比我地，當年借個Demba Ba都唔肯

真係廢既咪會放

一個人睇concert

基佬留隊了

睇咩

其實好正

Yaga

施維施達

鏡報開工

記憶中豬為豬第一次
打返獌果場好似有出仲贏左，
但之後就唔好提了

個fd琴日睇左了

Agent in London
最後去熱狗車狗韋狗
就係唔係阿狗

史迷

點解依家冇得join官網silver member

BREAKING: @Cristiano wants to leave @realmadrid because he does not want to play in Spain any more - Sky sources. #SSNHQ

兩個陣都唔差

俾皇者曼買埋點玩

Maxime Gonalons is available for about €5m

rabiot打邊

逃稅著草

kurzawa唔係左閘咩

敗走西班牙

即係話，法包d後備都唔差咁解

逃恥

同美斯一齊逃過來幫雲爺爺

仲想拎金球獎既話應該唔會離開皇馬啦
講真無邊隊可以有咁強既支援比到佢
去到獌拍住費蘭尼靴李拉
係皇馬拍住摩迪卻奧斯
level都爭好遠啦

人工140k/week
now or never

好似話係文迪斯諗出黎 想逼鍠幫佢出錢拆掂佢

miss左唔好怨

yes
費蘭尼>>>摩迪
靴里拉>>>卻奧斯

美斯教左啦，
咩都推哂比老豆

Alexis Sanchez is a doubt for Chile in their Confederations Cup opener against Cameroon on Sunday. Minor ankle injury.

抵啦

25下場

咁你衰咩

天忌英才

去獌其實都有私家雞比佢刷數據既
到時場場對阿狗入四五球
一季都多十球啦

無老豆呢

原來山狗連續六個夏天踢國家隊啲盃

推俾條女

次次都冇得抖

cloud yeah yeah出手吧 150M cristiano ronaldo!!!!!!!!!!!!!!!!

智利牙朗+葡萄牙牙朗究竟會係點呢

唔知係咪咁搞到個人爆唔起 慢咗好多咁

推俾隻狗

佢本身第一季仲會爆下摶好多foul 之後腳頭越黎越重
同埋佢帶波方法比較痴腳 但又唔會好似PEREZ 咁一段段咁爆

他一直在玩命

其實主要無係無得抖
快車期佢仲chur到盡

推比費sir

但係俾佢抖就嬲豬

Aubameyang could only imagine playing for one team in the Premier League - Arsenal. [SportBild]

黎阿狗無發揮
咪搞
阿狗要個扭得射得既包比好過
一樣都係咁貴
點解唔揀包比

吹得就吹

However, Arsenal's failure to qualify for the Champions League is likely to rule them out as contenders to sign Aubameyang. [Sport Bild]

New: Report: Hannover and Fulham eye Crowley loan p1r.es/2rno42f #arsenal #afc

Hannover啦

sell la

又要吹又要笠水

英冠著重體力身體抗性多
德甲德乙著重技術多少少

多謝解釋

Lacazette

乜牙

無事

已經係我地既人

Mbxxxxx
Laxxxxxxx
Lexxx
巧悶牙

阿狗Facebook 段片 練功

好畢

如果奧燒學識九陰真經會點?

好想要麥包
自己玩winning都偷偷地將佢轉做阿狗

玩fifa career mode 用阿狗簽左麥包 一圓心願

有無人覺得麥包個樣好似100分同急屎既合體版

fifa個包比好廢喎
唔扭得又鈍
下年應該變5星skill move同埋再好控啲

似亨利加100分

其實係

山齊士

你 on9?

鏝城個耶蘇完勝

你先係

仲有反應極慢

賣乜撚嘢 Dan Crowley
理由呢？？？？？

以為自己好串

佢老死巴布沙都ok

個包皮冇真實樣 勁極有限

拿子係咪黎m=.=
9up刀比你吊

holding細梅呢啲都無

今晚英撚u21

比你講中左佢系on9嬲豬牙= =

禾rubbish唔識用skill move

等輸

鳩chok

好多球員評述名都無 Drinkwater Vardy...

乜撚嘢呀屌
我問點解要賣 Dan Crowley 係佢話on9之前架喎
乜Q 嘢講中？
定你有意見賣唔賣？
係嘅你擺低意見一齊討論
唔係嘅唔該唔好阻住我同包皮傾波

留班吧!

出到5星skill move又如何 人地後衛唔受fake

真係黎m

拿子好波
唔賣crowley了

又關你咩事？
唔好阻住討論啦毒狗

見係叫新牛奶就知賣得啦

拿子惡左好多

牙朗180m, 揾鬼買

曼聯

咁都有花生

咁你咁驚俾人阻住 唔識打電話兩個慢慢傾
定係弱智諗唔到^ ^?

收嗲啦=_=

路惺出水
巧耐冇跟路惺搵食

吾好嬲sorry

1億買普巴，300k周薪比朗肥
金錢足球有咩做唔出

有me同浩鼎鎮守中路
加埋30m門神把關
起碼唔會輸先啦

吊你琴日先出完= =

勁到

人地叫架啫
加比爾曾幾可時都係新基昂

陳日跟唔切嘛-,-
今晚快d比場黎

禾想出山

霸氣

新基昂咗5場

你近排有咩愛將

用牙朗筆錢買返牙朗
仲有錢淨黎買其他人

你出水啦 禾抖抖

五餅二魚嘅野你識咩

我吊你咩 下午1點出水 場波踢淩晨3點

不了 你貢勁

Miss左牙

上網copy咋 你出啦 想gun

chambers正選holding bench

今晚宵夜想食M記

朗哥走,包皮去皇馬都冇意思了
雲加又然

u21踢波 代表無乜入球能力
簡單啲講即係小朋友玩沙灘波
半細全細就一定穩陣
進取d買埋無入球

包皮代牙朗個位
咁達仔唔洗走
賓周又走得

一切都係爺爺計算之中

Ryo蛇收到！

有無ching賭過特別事件

gibbs jen 牙郎

用2億整個c朗.智利c朗,法國c朗3核組合

你食個面刀$60 =_=

黑b 2&b 牙朗

雲加

三大廢人

牙朗180m牙

Agger

今晚宵夜可以加大了

成3章野180m

得啖笑

淨係買紅牌

過到黎淨係賣波衫都起碼過100m啦

刀仔鋸大樹

又系呢句

未中過

鍠走左牙朗會廢幾多？

又話賣波衫球隊分唔到好多錢既

馬會幾時有得賭埋blue ball

我淨係都賭過一次首名入球
黑b 一轉會
第一場對鏝 1000
仲要成班人睇
挑過諗住入 點知…
比人恥笑左幾耐

覺唔覺阿記嘅on9時代係由alumnia開始，再到簽到奧燒個年結束

搵到個一季打到40場入到3x球
十幾廿球係大賽既先算

同意

搵到啦 咪麥包囉

我中過澳職首名入球10倍左右買1k po係賭波po比人吊到飛起以後吾敢再入

證明左自己先啦

狗會屠夫

黎阿狗係英超證明自己

我呢世都記得黑b個球

唔同意，on9時代我覺得未完

藍c早兩季刀有追開首名入球 個排佢波追人 我中過2次

PO飛唔派

派牙= =

長買阿歷斯山齊士

咁麥包皮依家係咪去硬皇
阿朗真係走既話

成班on9係training center灑功夫

更正：係由亨利對巴塞單刀唔入開始

咁做咩會俾人屌

之後好似比人話事後刀咁多人拜 兩邊人嘈 我花生左陣就冇再入去

咩波追人
係實力

包皮好認真

佢地鬼打鬼 一批吊事後飛有人拜 一批話人乞錢 3批人嘈 我食完花生就閃人

浩頂無正選但張伯斯有

點都會過黎阿狗
最多賣山狗比佢

記得有球奧燒開罰球直射 龍門撲個波落藍c腳下一射入網中首名

睇下鍠追唔追世三

5明d人反藍c系咩針態==

傷撚左過唔到體測
點追啊師父

有排舉手舉得太密真係好似交通督導員=.=

有啲球員無體測到都照轉會
例如我廠既迪達子
當年加盟好似無做到體測就拿拿聲搞轉會做左死線五子

包皮好好笑

咁冇啦wo 最近磅真係得麥包

傷住照簽仲有kallstrom

皇奶過卡卡野之後好難會再冒險

買belotti啦

意大利人不了

麥巴比都禁貴又難爭，belotti都幾好不防試下出價，好過比里昂禁住搶

yes

不了
上年冬季追過

前幾日現場睇毒b同布b做愛
影咗其中一個

垃圾老野又拖一日
早d買熱身賽夾下隊波等開季不知幾好
係要拖到開季比人屌打完一輪先買d垃圾番黎
真係屌少一日你老母都唔得

你七一前幾時買都唔會影響隊波啲訓練

放雷狗又出現

七一官宣 麥包 利馬加盟

七一官宣香城獨立

報左工安

認真
宜家唔到阿狗揀

不嬲都冇得揀架啦

咁你決斷D快快手
唔得就試第二件啦
爺爺咪又係到拖到開季都買唔到啦真係

CARRASCO TRACKED

Bayern Munich and Arsenal are both interested in Atletico Madrid winger Yannick Carrasco, reports .

Bayern’s main attacking transfer target is Arsenal forward Alexis Sanchez, but they will move for Carrasco instead if they are unable to lure the Chile international to the Allianz Arena.

Meanwhile, Arsenal have lined up Carrasco as a possible replacement for Sanchez if the former Barcelona man leaves the Emirates this summer.

呢啲近乎零可能
人地有歐聯打做乜黎阿狗
卡拉斯高要黎早兩季黎左啦

睇完林宥嘉發覺其他已經不值一提

明知大傷都買 得鏝文員jason
鍠咁撚有錢要買個人揸住支拐杖影相

BREAKING: @SunderlandAFC announce club in talks with interested parties over potential takeover, delaying a new manager appointment. #SSNHQ

Calum Chambers starts for England U21s against Sweden. Rob Holding is on the bench. #Arsenal

West Ham open talks ahead of £20m bid for Arsenal striker Olivier Giroud | @Harry_Sherlock

Giroud = 20m......

Tim Sherwood at Swindon Town:

✅ Appointed Director of Football
✅ Signed 7 New Players
✅ Won 7 of 31 Games
✅ Relegated
✅ Leaves Club

mbappe&lacazette=法國隊後備=130+60m
Giroud=/>190m

買Forsberg

少林足球

官網原來有直播

中國=功夫
廿年後去中國係咪表演洗黑錢

Neymar: Made more unsuccessful dribbles (103) than any other player in La Liga last season

曾經扭到阿狗一橦都無

麥巴比

阿迷舒活黎幫爺爺簽７個球員啦

呢句真

Arsenal are reportedly keen to land Mario Lemina from Juventus:

17/18球季主場波衫: 6月21號公佈
作客波衫:喺澳洲公佈
第二作客波衫:踢酋長盃會公佈

lemar
fornals
belotti
kolasinac

Belotti 有咩好

山狗

好大隻
後生
護波好
大隻佬黎講跑得算快
被犯規得多都冇乜傷
頭鎚重炮
頭鎚不俗
頭鎚了得
靚仔

去食M記了

即係後生版基奧特

左腳重炮
右腳不俗
頭搥bonus

Shaka Hislop on Kylian Mbappe: "Arsenal is not a destination. He can come to West Ham, everybody wants to come to West Ham."

咁不如用番基佬
左腳已經係重炮
岩晒雲加用大隻佬打地面組織
仲要再靚仔d

宜家WENGEROUT變左同平反六四一樣

得閒UP下就算

貢大雨

基佬太慢啦
又跑唔足九十分鐘
俾佢真係跑得足即係下個十幾場就會隱形

The Sun Football ⚽‏Verified account @TheSunFootball 11s11 seconds ago
More
Brighton complete swoop for Mathew Ryan in club record transfer

垃圾U21肯入波未呀

0:0 ar

0:0不如唔好踢

突然間巧大雨

12碼

信Ryo Snake tips

12碼都唔入
信了

瑞典d 組織仲好過英撚

Tancredi Palmeri‏ @tancredipalmeri
Arsenal have contacted Juventus for Lemina

個龍廢到

RYO蛇勁到

Ryo蛇又然

終於可以買到m記安格斯餐

粉嶺一滴雨都冇
但係天文台話黃雨

粉嶺大陸黎，關香港撚事咩

吊你牙

華明岩岩有雨

普度幾先會披甲
想整返件

日職隊貢有米

j league 同國家隊好似已經減緊價

According to the Telegraph, Alexis Sanchez remains likely to be sold once a comparable replacement is signed.

日職隊用到10M買人先算啦

次次一細返就紅乳

多數巴甲巴乙挖幻幻

窮撚到 典同祖國鬥

大家小心比雷劈

好擔心雲加比雷劈

塩谷司都走埋 三箭是咪可以降班

Arsenal Away shirt 2017/18

佢地諗住幻幻大個左可以賣得返好價錢

唔信

日職隊亞冠盃廢到

後日去睇FC 東京

又係漸變色

支籤假到保送J league 是但一隊入到四強

亞冠盃決賽一場過啦吊

想早少少睇支日大戰

我川

收到風 雲加執C朗返黎踢 代替住烏

山齊士接班人

C朗接返當年智利C朗班

反正有錢 簽你C朗兩年 拎唔到英超咪一齊攬住雲加落火坑

成套訓練服咁撚有人買咩

留名呀

on9 以為自己遲到無返工
點知星期六…

應該係潛意識上奴性好撚重

奴性

又撚返六日手足

又然

齊腳開季

條女乜水

留意到冇英撚有份影

呢張相個d全部都係踢埋呢年

原來g佬嚟緊都31

黎左幾年啦 遲早返家鄉養老

對內都幾多老嘢

31咁老都打咁多場，仲唔心足

好多早幾年買黎頂人 全部汁人平價現成貨 之後爺爺又唔想洗錢買人就一路用到依家

星期六咁早仲係度既都係奴工

係商場食緊早餐，𥄫女啦

比上不足比下有餘就算

TY迷雲又贏

屌你老母

落留下茶記食返個早餐先

早晨牙

hi

hi既都係奴工

哈...酸

早晨
Any J news?

個死𡃁仔咩事

Kylian Mbappe has reached an agreement to join Arsenal on a long-term contract from Monaco.

件波衫終於到

個章係咪真係好衰

影黎睇睇

d線尾咁差既

垃圾官網係咁

on9仔kd

星期6班偽毒唔係度講女講樓可以講波

好撚核突

好波

岩岩訓醒

早晨

海之戀撻訂

星期六，雲加都放假 lu

阿post 收左皮？咁耐都未爆post

尋日先開咋喎，又無新j news

去游水

早晨牙 咁傾下女囉

算啦! 唔印錯名都收貨

milik 子快睇明珠台有情迷意大利

條老野唔買人有咩辦法
試下買到麥巴比
呢度即刻爆10個POST都得

關我咩事

室內池？落雨行雷都去？

室內呀
搵左人教蝶

咁你刀仲巧意思叫自己做意甲跛王

走數狗

1jor

Arsenal have contacted Juventus in regards to the transfer of 23-year-old midfielder, Mario Lemina. (@tancredipalmeri)

Any news?

Told Cristiano Ronaldo is not going to change mind about leaving Real Madrid at the moment. Doesn't feel he's getting respect he deserves

簽左利馬先認真
比啲誠意黎睇

'I feel like he's got the ability'

Welbeck believes Oxlade-Chamberlain is good enough to play central midfield

下體拳

今次Puma宣傳相又幾型 岩晒做wallpaper

下季牙朗 + ozil
(19000)

仲未公佈姐係基佬山狗奧燒都走

個個咩Lemina會唔會平過Fornals呀

點止呢到爆
仲會出公海洗埋版

到時執到變卡蘇拿同藍斯

果陣雲狗都有影

買到，係咪xhaka 同藍斯係咪是但一個無得出

放晒係側邊到時crop一crop就用得

藍斯契仔一定出
Xhaka就睇下lemina個價同佢比邊個貴d

Xhaka 型咁多

好難貴過xhaka wor

嗰陣買奧燒好似一日爆三四個post

個名似尼馬會勁d
好似係

個名似張伯倫會點

Kisabbb

好似少咁個影?

我法國好多手足都有懶識
le點讀尼牙
le點都讀利啦

奧燒個次真係震撼 仲要last day

果次全世界都癲哂
無人估到會簽到奧燒

想問下mbappe有無消息

星期六放假牙
邊會有消息

阿po多5p mk 字都唔識讀

路狗

戒左一百日牛之後食番
食一舊已經反胃

創世破曉

no news is good news牙
起碼唔係俾其他隊簽左

牛好好食
邊會戒到

之前有親人過身要戒

The state of Arsenal; the manager who's too old to deliver & too stubborn to quit.

But he loves the club!!!

People think Madrid can replace Ronaldo if he leaves. Man Utd have spent hundreds of millions since 2009 still couldn't find another Ronaldo

Wonder what is next for Wenger since it has been revealed that he wont be in Giroud's plans next season.

Most headed Premier League goals since 2012/13:

Olivier Giroud (25)
Christian Benteke (23)
Romelu Lukaku (18)

Rising above the rest. ☝️

契觀音個陣 我問個廟祝係咪要戒牛
佢話唔洗嫁喇

買法國隊後備頂法國隊正選

今次再簽麥巴比

如果真係買拿卡錫迪,咁應該放棄左麥巴比了

州際國家盃域子播唔播牙

域子：直播不了，係暑假補返兩個月比你地睇replay

收左錢之後話無得播?

播牙

今晚搵link俾老豆睇

買台啦

拿卡上季入球數真係有10球12碼？

聯賽28球10球十二碼，睇transfermarket講

劊子手

Arsenal in advanced talks with Lacazette, according to @lequipe. Giroud is not in Wenger's plans next season. #afc

你sure契果個真係觀音

比利連不滿拉舒福特缺席U21歐錦賽

阿仙奴守將比利連不滿曼聯前鋒拉舒福特告假，缺席U21歐洲錦標賽。

比利連在暑假將參加U21歐錦賽，他視之為躋身大國腳的重要一步。

拉舒福特則沒有入選U21英軍，反而是聽從摩連奴命令不去參加U21歐錦賽。

比利連不滿地說：「如果拉舒福特想報答國家，他應該踢這個比賽。有時慢慢成長是最佳方法，如果你想成為穩定的大國腳，應該由U21梯隊做起。好像馬達、迪基亞等，當初也贏過U21歐錦賽。」

講真唔係好覺拿卡好住烏好多

新球衣海報透玄機？4「兵」冇人走？

【體育】早前，曼聯在facebook的頁首照片移除了朗尼，惹起後者離隊傳聞；阿仙奴近日在網上流出的新球衣海報也有相同「作用」，不過似是暗示中場雙核等4人留隊。

阿仙奴在新球季將會推出新主場球衣，而贊助商Puma早已為這件新戰衣拍攝宣傳海報；雖然新衫在6月21日才會公佈和作宣傳，但近日就有人在網上流出該張宣傳海報。在海報中，有5名阿仙奴參與，計1為門將施治、中堅梅迪薩卡、前鋒基奧特、中場奧斯爾（Mesut Ozil）和翼鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）。

5人之中，遲遲未續約的奧斯爾和山神之去留問題一直是焦點所在，今次在新季球衣的宣傳現身，似乎有所暗示。

事實上，海報中另外兩名球員基奧特和梅迪薩卡在來季也有指不會留在阿仙奴。有傳兵工廠望以基奧特加金錢，換來摩納哥前鋒、有「新亨利」之稱的基利安麥巴比，而32歲的梅迪薩卡則有意掛靴，如今以海報展示的玄機，難道這4人都不會離開？

圖片來源 : 互聯網

減10都多過mbappe
信雲加

尋日睇到十球十二碼之後覺得要第二個算

突破力唔夠高
要包比好好多啦

仲可以要邊個

麥一招

住烏老啦 跑一場要抖幾場 爭4都唔夠打

ON THIS TRANSFER DAY: In 1997, Arsenal unveiled the signings of Emmanuel Petit (£2.5m) and Marc Overmars (£7m).

Bargain buys. 🙌

上年達仔普巴咪又係影完相走人

「雙王」未來已定？薩卡泄露天機

對奧斯爾是否留隊，薩卡的回應是：「我覺得會，他幫了我很多，在我剛來時，他幫助我適應這裡。」

而對山齊士是否會離開，薩卡的回應是：「我希望別，他有不可思議的能量，對我們來說極其重要，他可以在世界上的任何一支隊伍里謀得正選地位――就像奧斯爾一樣，我跟很多優秀的球員踢過球，但這兩個確實很突出。」

有價好賣

住烏一大問題係，出佢前場難型成迫搶

Belotti
Morata

borja

Belotti要成億
Morata去曼聯

佢做plan B好有用,但係佢又唔肯

Ibe

Plan b +盃賽正選留隊啦

留隊冇國家隊正選

阿狗正選真係不了

放假落大雨真係橙

L'Equipe | Giroud is not interested in a return to Ligue 1 and any (cash+ him) deal for Lacaz is not on the cards.

唉係隊波唔岩佢踢法
如果去意甲慢d一定勁撚到閪
禾由第一季開始就反擊
由屌佢陶大宇到上季conversion rate咁高

kane

L'equipe not proving very reliable this summer. Many contradictory reports from their side. Sounds like guesswork more than journalism imo.

呢份野吹左好多水，點解會話係reliable source?

上幾年好準

以前多堅料 自從上年法包打J熱潮開始就多吹水

今年法國球員當道嘛

Alan Stubbs on Ross Barkley: "It’s looking like he’s going to be heading to London & I think Arsenal are a team that he could go to."

不了

可否留住住烏

去London一係熱一係阿岩佢

今年先係咁

佢太獨食
打中場中同攻中獨食都係死得啦

人地都要食飯

格太衰

都係belotti好

咁咪好囉 阿狗冇人識射12碼

仲要矮撚

以後搏補中算啦

Dost

住烏你是我最想留住的幸運

打藍斯後備囉
雲加教到佢有腦既話就好

禾仔打左10年都教唔到

呢d野講天份 同爺爺無關

牛藍gib禾都冇腦
結論英人係弱智

望下mbappe 18歲已經咁就知係有差距

法國人黎到阿狗升一個層次
英撚黎阿狗跌十個層次

收到波衫

法國人
諗起豬維豬達同屎波拉斯

豬維豬同屎波兩個都升左啦
兩個無跟老野果陣已經慘不忍睹呀清

由兩舊屎昇華成一舊屎

基佬換拿卡

攻力肯定仲廢左

不過基佬唔肯打後備

有佢地都保到前四

Oliver 同 Danny 一人一半正選根本無問題

FROM 點指
【「EV」個人預測阿仙奴轉會 / 球會動作 --Check list 】

雲加今年的工作絕對龐大！所以大家真係要被多少少耐性.......

引援：

Sead Kolasinac -- Done Deal
新中鋒 X 1 -- 進行中
新中場 X 1 -- 進行中
青訓部門主管
青年軍球員 X (2 -3 名) -- 進行中

離隊：

耶耶沙朗高 -- Done Deal

需要處理是否離隊(放賣 / 租借) 的一線隊球員：

迪布治、傑比斯、盧卡斯佩雷斯、韋舒亞、奧斯賓拿、張伯斯、施錫仙尼、贊堅遜、祖爾金寶、Chuba Akpom、淺野拓磨。

特別球員個案：

梅迪薩卡 -- 新工作職位任命尚待公佈

續約：

張伯倫 -- 進行中 (有小道消息指已完成)
奧斯爾 -- 進行中
阿歷斯山齊士 -- 進行中

青年軍去向：(外借 / 提升 / 放賣)

Ainsley Maitland-Niles (提升)
Reiss Nelson (提升)
Dan Crowley (外借，傳聞漢洛威及富咸有意)
Krystian Bielik (外借，傳聞已與諾域治進行談判)
Jon Toral (情況未明，或繼續外借)
Glen Kamara (放賣)
Stephy Mavididi (外借，傳聞查爾頓有意)
Ismael Bennacer (自己聲稱希望外借並不接受再踢 U23 級別足球)

如果有director of football起碼做少一半

A-LIN
呢歌好撚岩聽
聽到有D眼濕濕

下季jeff上位了
ozil k6都吹奏

higuain

米8＞costa

落撚夠雨未 想出下街都咁難

2個都唔係爭冠料 黑b入球能力低 基佬慢 通常半季好波/後備出至勁

呢個真
燒山又走係時候買定啦

已經唔記得左淺野

下一個 2&B

you=下一個包皮

用黎托麼

住烏連影都無

又夠鐘食藥

卡雲尼同奧巴美羊成日敗家都入到90幾球

要包皮好過拿卡錫迪

sure啦

梗係 18歲已經咁勁

呢兩個比人踩得太勁

下
預佢至少兩年上到亨利級
四五年就牙朗級
美斯就無敵唔洗講

好老實卡雲尼買到我照J

大賽敗家我廠都大把

丁牙
唔揀擇拉

Everton could move for £15m-rated Calum Chambers if they fail to sign Michael Keane | @SamCunningham

18m買入？

Thomas Lemar created more chances (72) than any player aged 21 or under in Europe's top five leagues in 2016/17.

Wand of a left foot. 💫

無30M都唔放

Sevilla, Deportivo, Galatasaray & Fenerbahce all interested in signing Lucas Perez this summer - AS

If Everton want to sign Chambers they must realise it will be near £30m they paid for Pickford right.

That's a good point

Héctor Bellerín will donate £50 to the Grenfell Tower victims for every minute he'll play at the U21s European Championship. Respect 👊🏻 #afc

u21隊友加乘 +20m

chambers返返去社長盾時期一定勁到癲

淨係英人已經15m起標啦

Chambers on returning to Arsenal: "I don't want to comment on this." #AFC kicker.de/news/fussball/…

Really don't see the point of selling Giroud (unless it means signing Mbappe). He offers plenty. Should keep him and bring others in.

He wants to be first choice and we need someone better as 1st choice

你都係走吧
Holding勁你十倍
最好帶埋140k走

仲要靚仔
一句講晒一億即放

樓主睇波的價值觀是用什麼去衡量？

係呀，當李斯特城也可向侯城用上1700萬鎊收購一個守衛；當Everton也能用上追加至3000萬鎊去買一個碧福特......

但係，有冇稍為細心睇下自己球隊？
我們可以用上1100萬鎊便擁有施治；
不到400萬鎊便有奧斯賓拿；
什至準備正式走的施捷斯尼也是保方接班人；
Holding作為一名潛力守衛只用了200萬鎊多一點；
本季第一簽的Kolasinac是不用轉會費......

咁有什麼好去嗟嘆，去奚落自己球隊？！

仲有去季花了接近一億鎊！

套用一句歌詞：誰會珍惜當你還擁有...

#睇到連𡃁仔都唔知笑唔笑你好

屌佢老母，梗係唔撚放，難得有上位本土中堅，咁快又放，下季拍住賀定呀

冇30m真係點都唔放

咁撚廢點上位呀ching

就係阿仙奴上陣先廢 代表D乜

不如下年比佢打返正選算，
今年一唔用就冇前4

條撚屌揀波踢

包比都忍到忍唔到張伯斯

張伯斯用波好過包皮先，22歲大把潛力

第一季黎到果時唔差
唔知咩事之後就錯漏百出

阿狗傳賣人d價都賤過人

你隊濕鳩波出名賤賣球員 唔壓你價壓邊個

我意思係
包皮都忍到點解會忍唔到張伯斯

佢以為係麥巴比姐

張柏芝唔係話今季長傳準繩度係英超後衛最佳咩 算係咁啦

淨係計英人

呢個真，隊波唔係窮到咁
雲膠可唔可以咪再賤賣

打三中堅張伯斯會好有用
千萬不能放

咁都放chambers

唔會放啦
放心

查子今晚域視free 睇
唔洗揾link

印象流睇波

爺爺做買賣洗你教？

域總德政

樓下清有張圖

雲加好波 尋日sd email話寄波衫 今日收到了

今晚得俄羅斯對紐西蘭

20m賣加比爾比你
張伯斯30m太貴了
唔想佢地入到水貨

Rubbish到

即刻課金比熱狗仔隊、熱血時報先！

域總信唔過

贊助佢參加熱血鳯凰計劃

今日落左成日雨= =

真 出街刀廢事

獲贈精美襟章一個

屌你老母又落雨

thanks

無人約就無人約啦

一支公出街食飯

全日無停過

岩起身 今朝先訓

而家番屋企牙 又係大雨到擔遮都無用
又會有班反雲狗講咩去水

駁唔到喎

屌你老母死老野，三日都未簽到麥包皮

=,=

光頭佬係低賤d 你睇下哥狗

哥狗，白眼鏡

樹大有枯枝

yes
邊似綠日子咁大方share老婆

Emmanuel Petit on Arsenal: "I'm sure some players will come in soon and next season will be totally different for Wenger and Arsenal."

聽到悶

琴日隻轟狗岩岩反阿

更係啦，下季雲加初試歐霸

今日去左睇 雅麗居
普子岩你住牙

迷雲五子各有缺陷

golovin正選

送都唔睇

全部都係男人最忌既野

迷雲五虎

rubbish

迷雲五子自身難保

張伯斯借多季應該會成材，不過佢又真係好慢，頭槌要練下
英人加踢左1年英超正選，冇30m都唔放啦，何況依家阿狗越來越少英人/青訓

發現所有有關雲加嘅消息
係續約之後變得極少，
睇來大家都接受左雲加

反雲徒勞無功

阿狗話買果個?

352 解決到慢問題

雲加有輸過麼

weak

早一個月仲反緊，
宜家要求我地爺爺簽人

2年後又多番架啦

唔續都續左
除非佢空難死姐
真係當隊波自己有份話事咩

多番都無用啦 雲加中意續幾耐都得

放心，跟據我係高登十年嘅經驗，
愈近轉會窗完，
呢到啲清真係肉緊到以為隊波自己有份，
明明雲加仲滑緊水

赫臣：槍手要像曼聯般買球星

前阿仙奴前鋒赫臣希望球隊能像2016-17球季無緣歐聯的曼聯般簽入大名球員。

「紅魔鬼」在剛過去的球季雖然未能參與歐聯，但他們仍簽下伊巴謙莫域、普巴和米希達利恩這些球星。這些新兵更為摩連奴的球隊贏得3座獎盃，包括歐霸盃，助「紅魔鬼」以更強勢步入2017-18球季。

赫臣對《天空體育》說，希望以第5名完成上季英超的阿仙奴，今夏也可像之前的曼聯一樣羅致星級戰將：「今夏首要目標是大球星，沒有歐聯，當然有點難去吸引他們，但曼聯沒有歐聯時也可以做得到，有伊巴謙莫域、米希達利恩及一、兩個其他球星。要留住阿歷斯山齊士不容易，然而，就雲格來說，我對他續任領隊沒甚麼異議。」

這位前「槍手」讚賞雲格是很出色的領隊，也是很棒的一個人，有幸在阿仙奴與他合作過，但希望對方可以引入頂級的球員，令球隊下季更有實力挑戰不同錦標。

阿仙奴被傳看中了摩納哥前鋒基利安麥巴比，但或者要面對激烈競爭，包括與曼聯和皇家馬德里「拗手瓜」。

雲加捉埋ceo番法國渡假 成班傻鳩以為去傾簽人

簽到big name 咪課金買衫
咁多fans乜撚都睇化

自從賣左雲狗就一毫子都冇比過雲加駛

1001

就係你呢D仆街搞到無錢買人搞到無前4
根本唔撚關雲SIR事

咁今晚支持俄羅斯

買人既錢全部係雲SIR自己儲

加力sir 好波

我發現無論課唔課金同個陣都冇咩關係，
唔想課左金，雲加多左錢有壓力，
雲加係要冇錢先特顯到佢功架，
如果有錢都教到仆哂街就名譽掃地了

迷雲五虎可否全數翻生

收嗲啦柒頭
雲SIR有錢會炒???
下年拎唔到頭4+歐霸+FA
6日子同查狗一齊跳樓死呀

十卜

Ok

好事來

迷雲五虎無左兩件

呢d垃圾都有人懷念

迷雲黨之光

加力子

跳硬都得

迷雲五虎豁左出去

差ger蛇 獵人蛇

毒B生aids

阿仙奴守將比利連不滿曼聯前鋒拉舒福特告假，缺席U21歐洲錦標賽。

黑人問號.jpg

想踢柒佢掛

LM

貢毒

見到人地射波唔憤氣

jerb好似仲係高登

對牙祖不離不棄

去巴啦屌

到時國際賽 傷左
屎忽都屌爆佢

雪鳩佢六季

季尾又有返速度

Golovin 遠射

雪佢三季都應該已經唔識踢波

爺爺眼光

俄仔吊打

Emmanuel Petit: "Mbappe is the leader of this generation. I would love it [for him to join Arsenal]." #afc

Atletico is Lacazette's first choice ahead of Arsenal but missing 6 months of football ahead of the 2018 World Cup is an issue. [@GFFN] #afc

Man Utd are still in contact with Lacazette's representatives but their move for Alvaro Morata will likely put an end to their pursuit. #afc

Chelsea enquired about Lacazette but this is only if their move for Conte's first choice target Romelu Lukaku fails to materialise. #afc

Liverpool recently made contact for Lacazette. However, Lacazette does not want to join a club where he could be used as a winger. #afc

馬體會買完拿卡借過黎一季咪得
人工佢比

咁天真以為雲加唔會咁做

禾仔正前，拿打翼出波

用返4231

好撚醒wor

咁都諗到

琴日叫拿卡唔好黎 今日叫包皮黎 佢都痴痴地

出盡口術

智將

Mbappe理撚得佢咩

又可以開post

poba

Poba

【拿卡鍚迪非我們的人】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXVIII